連仔為解救站務台，竟然出到引哂成個連登入站務台開戰呢招

公除獻頭，為既就係將牙井趕出站務台

公子獻頭

牙井將會戰勝歸來

不如站務台改名做波台的天空啦

推住app台個post先